有無人住長沙灣長沙邨、永隆街、元州街附近？點解可以有啲怪聲轟轟轟！

唔使瞓咩！成隻使徒咁叫！聽朝仲要返工架！如果巴打知係邊到發出d咁嘅聲，可唔可以幫手報個警！究竟有d咩可以咁嘈呀

你自己唔報

唔知exactly 邊個位....

對住地盤 但唔覺有聲